前度好很煩

話說同前度已分手年半有多，分手原因係佢出軌
年半後既最近，佢走去follow我啲朋友既ig又add一個係我未同佢一齊之前，可以勉強叫做曖昧過既女仔fb，仲成日like9人啲相，陰魂不散。大家有無咩好辦法可以令佢停止以上既行為

鬧爆佢

LIKE你個FRD又唔係LIKE你, 同你分手就會同你識既人 絕交?

你個fd 都未出聲 你出咩聲姐
分左手比番啲自由人地啦
人地同你個fd 上床都唔關你事啦

我個fd就係出左聲之後唔比佢follow

其實關你咩事 完全冇直接影響你